有冇2018dse中史

呢到係咪冇人讀中史
求隊友！

隊乜撚野友呀中學雞 上到考場咪又係自己一個 隊你老母咩

我

屌係咪一齊講下朝代都唔得啊

我當年去到考中文口試 咪又係無同啲組員搭過嘴 咪又係有5！洗乜同其他人講野呀？自己嘅試自己考 講黎無用嘅！

OK....

上年考完 留名

有。仲要考中國文學

Hi 隊友
你應該今日考完？